其實係咪真愛＝性吸引力？

咁形容會唔會好中POINT

真愛一定會有性吸引力
但係有性吸引力唔一定係真愛

真愛＝90%性吸引力，10%付出？

推

真愛=性吸引力+其他付出
其他=唔係為左性既愛

大隻=有性吸引力?
係咪

係性吸引力加社交價值

不

對男仔黎講係

如果你拍拖純綷為性嘅話咪啱
如果你拍拖為其他野 (為將來) 就唔啱。

社交價值好似包括好多野

女人要求真係好多方面
金錢，地位，人脈，談吐，性能力，責任

我就唔係大唔大隻係個人喜好